女朋友買太多鞋會點？

笑到gapgap聲
買太多衫衣櫃其實都好危險